msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: nabi\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2013-01-26 17:31+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-29 08:00+0000\n"
"Last-Translator: Wylmer Wang <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Launchpad (build 17995)\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2016-04-15 06:01+0000\n"

msgid "* You should restart nabi to apply above option"
msgstr "* 您要重启 nabi 才能应用上面的选项"

msgid ""
"<span size=\"x-large\" weight=\"bold\">Can't load tray icons</span>\n"
"\n"
"There are some errors on loading tray icons.\n"
"Nabi will use default builtin icons and the theme will be changed to default value.\n"
"Please change the theme settings."
msgstr ""
"<span size=\"x-large\" weight=\"bold\">无法载入托盘图标</span>\n"
"\n"
"载入托盘图标时出现了一些错误。\n"
"Nabi 将使用默认图标，主题将改为默认值。\n"
"请修改主题设置。"

msgid "<span weight=\"bold\">Connected</span>: "
msgstr "<span weight=\"bold\">已连接</span>: "

msgid "<span weight=\"bold\">Encoding</span>: "
msgstr "<span weight=\"bold\">编码</span>: "

msgid "<span weight=\"bold\">Locale</span>: "
msgstr "<span weight=\"bold\">本地</span>: "

msgid "<span weight=\"bold\">XIM name</span>: "
msgstr "<span weight=\"bold\">XIM 名称</span>: "

msgid "About Nabi"
msgstr "关于Nabi"

msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgid "Automatic reordering"
msgstr "自动排序"

msgid "BackSpace"
msgstr "退后一格"

msgid "Choseong"
msgstr "Choseong"

msgid "Commit by word"
msgstr "按词上屏"

msgid "English keyboard"
msgstr "英语键盘"

msgid "Hangul"
msgstr "韩文"

msgid "Hangul input method: Nabi - You can input hangul using this program"
msgstr "韩语输入法: Nabi - 你可以使用这个程序输入韩语"

msgid "Hangul keyboard"
msgstr "韩语键盘"

msgid "Hanja"
msgstr "汉字"

msgid "Jongseong"
msgstr "Jongseong"

msgid "Jungseong"
msgstr "Jungseong"

msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

msgid "Keypress Statistics"
msgstr "击键统计"

msgid "Nabi Preferences"
msgstr "Nabi 首选项"

msgid "Nabi keypress statistics"
msgstr "Nabi 击键统计"

msgid "Nabi: %s"
msgstr "Nabi：%s"

msgid "Nabi: error message"
msgstr "Nabi：错误信息"

msgid "Off keys"
msgstr "关闭键"

msgid "Orientation"
msgstr "方向"

msgid "Preedit string font: "
msgstr "预编辑字符串字体： "

msgid ""
"Press any key which you want to use as candidate key. The key you pressed is displayed below.\n"
"If you want to use it, click \"Ok\", or click \"Cancel\""
msgstr ""
"按下您想设为候选键的按键。按下的键会显示在下面。\n"
"如果您想使用它，点“确定”，否则点“取消”"

msgid ""
"Press any key which you want to use as off key. The key you pressed is displayed below.\n"
"If you want to use it, click \"Ok\" or click \"Cancel\""
msgstr ""
"按下您想设为关闭键的按键。您按下的键将显示在下面。\n"
"如果您想使用它就点“确定”，不想用则点“取消”"

msgid ""
"Press any key which you want to use as trigger key. The key you pressed is displayed below.\n"
"If you want to use it, click \"Ok\" or click \"Cancel\""
msgstr ""
"按下您想设为激活键的按键。您按下的键将显示在下面。\n"
"如果您想使用它就点“确定”，不想用则点“取消”"

msgid "Select candidate key"
msgstr "选择候选键"

msgid "Select hanja font"
msgstr "选择hanja字体"

msgid "Select off key"
msgstr "选择关闭键"

msgid "Select trigger key"
msgstr "选择激活键"

msgid "Shift"
msgstr "Shift"

msgid "Space"
msgstr "空格"

msgid "The orientation of the tray."
msgstr "托盘的方向"

msgid ""
"This key is already registered for <span weight=\"bold\">candidate key</span>\n"
"Please  select another key"
msgstr ""
"此按键已被注册用于 <span weight=\"bold\">候选键</span>\n"
"请另选一个的按键"

msgid ""
"This key is already registered for <span weight=\"bold\">off key</span>\n"
"Please  select another key"
msgstr ""
"此按键已被注册用于 <span weight=\"bold\">关闭键</span>\n"
"请另选一个的按键"

msgid ""
"This key is already registered for <span weight=\"bold\">trigger key</span>\n"
"Please  select another key"
msgstr ""
"此按键已被注册用于 <span weight=\"bold\">激活键</span>\n"
"请另选一个的按键"

msgid "Total"
msgstr "总数"

msgid "Tray"
msgstr "托盘"

msgid "Tray icons"
msgstr "托盘图标"

msgid "Trigger keys"
msgstr "激活键"

msgid "Use simplified chinese"
msgstr "使用简体中文"

msgid "XIM Server is not running"
msgstr "XIM服务停止运行"

msgid "XIM name:"
msgstr "XIM 名称："

msgid "_Hide palette"
msgstr "隐藏调色板(_H)"

msgid "_Show palette"
msgstr "显示调色板(_S)"

msgid "hangul(hanja)"
msgstr "hangul(hanja)"

msgid "hanja"
msgstr "hanja"

msgid "hanja(hangul)"
msgstr "hanja(hangul)"

msgid "per application"
msgstr "每个应用程序"

msgid "per context"
msgstr "每种环境"

msgid "per desktop"
msgstr "每个桌面"

msgid "per toplevel"
msgstr "每个顶层窗口"
